18歲女涉消防宿舍藏洗潔精食油 遭控管有非法用途工具

本周一(11日)有市民發起不合作運動，期間警方在黃大仙拘捕一名18歲女生，她被控一項管有適合作非法用途的工具並意圖作非法用途使用，案件今日(13日)在九龍城裁判法院提堂。被告暫時毋須答辯，裁判官應控方要求，把案件押後至明年1月8日，等候進一步法律意見及檢驗相關液體。期間被告獲准保釋，但需遵守宵禁令等條件。
18歲女被告黃睿思，據悉在城市大學就讀。她被控於11月11日，在黃大仙盈鳳里1號至3號消防處黃大仙員佐級已婚人員宿舍管有適合作非法用途的工具，即2樽洗潔精、1樽煮食油、1個鎚、1紮索帶、1對氣體過濾面罩，意圖將其作非法用途使用。

ON9 popo

唔係告得入下話

我睇左D咩?洗潔精?

煮食油都算煎pan係咪武器？

我屋企都有

弱鳩智

2樽洗潔精、1樽煮食油、1個鎚、1紮索帶、1對氣體過濾面罩
屋企有呢d野有咩問題?
你班含家產警犬周街扔tg
有個面罩都唔撚比?

最主要係用鎚、氣體過濾面罩入罪

宜家啲垃圾裁判官會主動入罪

我究竟睇咗啲乜嘢?洗潔精?煮食油?99.99%香港人都拉得

屋企wo, 你傻左?

喂 香港仲有法治架 有險可守

消防唔係忍下話
香港警務處滅火隊

告得入既拉埋法官唔該
我唔信法官可以離地到屋企冇呢啲野

up

屋企有鎚關個官撚事咩
拎出去現場就話睇動機
放係屋企就算係文具
唔俾人哋反思後從良㗎？
剝削咗人哋選擇同改過嘅機會

消防員既女黎
消防員做野啦

laser pen都入得攻擊性武器
仲有咩做唔出？

On9

尋釁滋事罪啦屌

黑警搞消防

心理戰，黑警要市民人人自危，
所以市民要同心同德「止警暴 制警亂」

大鑊，我屋企有幾把刀

d popo 真係無撚咗個腦

咁撚樣都得？你不如話lin頭都係攻擊性武器啦死警犬

吿得入真係法治已死
全港燒紅色法官燒法院

L4D

黃大仙成日放題，有個MASK都合理啦，根本全部解得通
問題係被補情況

我有條撚係咪攻擊性武器

on9

咩罪嚟？項管有適合作非法用途的工具並意圖作非法用途使用

黑警春袋藏有精液作搞大女示威者用途

應該係加埋所有嘢

// 網民前日發起「黎明行動」，進行三罷並在各區堵路，警方則於多區發射催淚彈驅散市民。有城大女生被指於黃大仙消防宿舍外管有洗潔精、煮食油以及面罩等物件，被控管有非法用途工具罪，案件今於九龍城裁判法院提堂。 //

From 蘋果

不過咁都拉 即係話買日用品 係街行過都唔可以
根本就亂9咁告

我睇左乜撚野

超市成最大販賣武器集團

哦，原來popo屋企無呢d既

正常人都應該有

死狗屋企無咖?

消防後裔
又大學生

啲popo實憎到你嘔

人唔笑
POPO 都吠

告唔入 但係唔係都拉左先

點解無人發起長期全天候頭罩豬咀跟身

軍用級防具

告得入嘅話表示香港已冇司法可言

一早已死

屋企有槌有幾出奇

CLS，不如捋政屍告鳩哂全港業主同租客呀笨

入鋸扒餐廳告非法集結 張張枱都有刀 又有燒慶鐵板 又有牛油 好告好多

乜撚從良
呢啲嘢喺屋企係無害
仲有作犯罪用圖
點證明?邊個知呀?
有證據咩?
你直接話人係有呢個用途但後尾唔做
屈到咁應想點?

胸部襲警都得 有咩唔得？

法治早在14年已死

Omg, 我屋企除左呢d仲有菜刀豬肉刀...

樓主個名
我究竟睇咗啲乜嘢

咁condom計唔計？

班釘官真係會咁判
屋企有菜刀, 而狗特登拎左去唔合適既存放位置
都會入到你藏械

有齊哂

肯定係被督灰

我要報警告全港市民

警闖教會追捕 天眼見鎚仔放入被捕者背囊 聖十字架堂促「知所進退」

大獲
我屋企有空氣

遲啲連你著既衫都可以作非法用途的工具嫁啦

有冇人知裁判法院仲有乜撚野用，d 官個個紅撚到發黑

通常踢保放人

又用埋d拉左先
告唔告等個官判既手法

法院先最仆街

古時不嬲燒狗官斬狗賊

有jj嘅好危險

癡撚線 我跑裝修既咁咪仆街？成屋軍火

我叫我老母自首

好野，好野，佩服，佩服，重勁過支那唔俾人買刀，笑鳩死人。

都話係軍政府, 佢話你犯罪就犯罪

ON9

唉 屌 我屋企有齊晒
仲有4 5把刀、漂白水、洗衣粉
呢吓大獲

就黎屋企有水有傘都捉

浪費納稅人金錢，浪費法庭時間

我有齊 屌佢老母
每間餐廳都好多下

痴線迫消防員反抗

屋企差個豬嘴就齊哂以上所有野

有病

我落街買枝水，會唔會比人話我想向他人施以水刑？

法治真係笑話

有咩事同個官講啦,班差佬會理你咩拉左先算

會話你有corrosive liquid ,拉左先算

紅底官 裁院難講
就算告唔入 都要你還押

喺宿舍唔俾用食油煮食?唔俾人用洗潔精洗碗?

屋企入面？？定宿舍前啊？

幾時感冒藥當k仔，枇杷膏當鴉片，海鹽當化骨粉

煩到你1月8日，要你搵錢請大狀，凶你呢段時間唔敢再上街，做隻濫捕case凶埋其他和理非同怕事怪

個個屋企都係軍火庫

？？？

Pubg 可以擋子彈wo
同避彈衣同級

洗潔精都拉 屌你老母

再一次完美示範，話你犯法就犯法

洗碗都唔俾？

全港都有罪了

個個屋企都有聖水添

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

而家係運動成敗既關鍵位(社會停止運作), 和理非係時候下決心啦

咁佢屋企都好乾淨下
竟然無搵到通渠水

告唔入，16年有單，cls

人地屋企做消防
點樣證明d工具唔係個消防而係個女呢?????

精都殺撚埋

推

有呢個用途係撚我講 係篇嘢講㗎
呢個係基於佢判入咗之後嘅講法 話佢咁判有違公義
係回應緊上一個話會判入嘅留言
仲有我話就算係文具 唔係佢管有嘅幾項
拎出現場都只係警犬屈你有動機
呢啲唔係我講係發生咗
我屈咗乜嘢
佢而家管有嘅我都唔明有咩問題
係上一個話會主動入罪我先問屋企放呢啲 關官乜撚事

成屋都武器喎

啲藍師奶驚唔驚

睇清D啦, 依家係告佢屋企有, 唔係佢告帶出街

咁 五金鋪係軍火庫

荒謬

呢家秦朝? 屋企有鎚都拉?

on99

就黎有手有腳都管有非法用途工具
仲記得單胸部襲警呀屌你老母

下 好多人屋企都有呢啲野

點呀

一早話超級市場係軍火庫

樓主個名

出街帶電射筆告得入, 遲早屋企有口罩都可以告得入

仆街啦！
我屋企有摺凳

仆街喇 我有玻璃樽

地盤佬全部恐怖份子

痴線

脂肪，骨胳，肌肉都係攻擊性武器

dklm

宿舍外
Source: 蘋果

痴線 後生就係罪

藏有非法用途工具

pubg

全部同我認住法官！！！

想裝修咪出聲

消防員反抗

做乜撚嘢

咁百佳呢d咪

洗潔精、食油都係危險品? 無嘢下話。

智商

新聞話係宿舍外俾狗周到
如果唔使買緊返屋企有晒單據
真係有機會判得成

有女人比人告胸襲警務人員

睇嚟你都好危險

法治做尾門一早係笑話

屌你！落街買獅球嘜返屋企炒芥蘭都要拉？

呢條罪告得入點判？

因為個女仔去過示威區，所以有呢d野就變成有意圖，咁事實可能真既，但其實死唔認點會告得入，但法官明顯假定有嫌疑同有罪先，法律系統本身就好主觀，無條件相信法官係公正真係天真過天真嬌

消防家屬?

以胸襲警唔係告得入下話,
佢要求得呢個日期,
好明顯就係個日係紅底法官當值,
由紅底既去審,
而家有咩事做唔出

老屈罪

廚房仲有幾把刀

黑社會治港。
害了下一代。

告得入?

新既萬能key
如果不誠實使用電腦仲未死, 一定加埋

我究竟睇咗啲乜野

香港人俾錢養班弱智畜牲

咁即係唔關佢事 老屈

屋企有刀喎,拉鳩埋啊

周圍都係毒氣
就算唔出街d毒氣都有機會攻入屋

CLS

可能係佢老豆自己拘捕

我睇緊乜野 係家企有家具用品都要被人告

告閪得入咩屌你老母

有邊個人屋企冇？

cls

鎚同氣體過濾面罩唔係消防佬工具咩?
其他嘅直頭係家家戶戶必備添
如果咁撚樣都告到香港冇法治，係人治，一定要裝修法院

根本冇打算告得入，玩鳩你等d僱主google搵到你名姐，班垃圾黑警

告得入就真係司法已死

cla

鐳射燈都得
有咩唔得
cls

屋企點解唔可以有鎚先
自己屋企裝修唔撚得
垃圾官咁都要宵禁
屌你老母

消防你個女俾狗咬呀 反抗未呀？

有冇人一齊拉隊去自首
我屋企全部都有

狗隻意圖強姦受害人! 無所不用其極!

可以拉哂697萬人了

話實告唔入嗰d訓左幾耐?
胸部,laser pen入哂罪呀on9

佢都癡筋嘅，咁如果popo自己買咗自用面罩放喺屋企，咁佢都拉得啦其他嗰啲嘢有邊個屋企冇

好笑

任何嘢都可以做武器,啲狗話你係你就係

下 我捉哂坐香港家庭都得啦咁

想係屋企炸下野食啫

呢啲嘢基本上個個人屋企都會有

哈，法治？睇過？

Cls

咁唔該順便拉埋POPO自己
我唔信佢地屋企冇洗潔精食油

我都有喎
快d黎拉我 屌你老母

其實呢粟米呀芝麻呀菜呀可以壓成油

如果告得入
麻煩拉埋個官
我唔信個官屋企無

：係㕑房搵到食油，洗潔精， 冇得解釋啦！仲唔係拎黎示威？！

市民：........

咁啲popo有鳩全部都意圖強姦？

好撚野

我屋企又有油又有洗潔精 仲要見特價一次買兩支

咁以後有手都非法用途

共匪抄得誠哥家喇
成間百佳不知幾多呢D危險品

已無
睇下d官呢排的作為啦
屌

拉->上庭申請押後->搏你保釋期間再被拉/純粹撚鳩你

我毅進仔唔會放過任何機會報復社會

我屌你老母我屋企好撚多把菜刀添啊

佢地到底知唔知自已告緊咩捉緊咩呀
佢地講完個理由自己會唔會隱唔住笑呀

搞消防啲女唔怪得知咁撚多消防對佢哋不滿
唔知啲消防可以點樣係紀律部隊宿舍仲對住啲狗

做乜撚

調返轉諗
如果搵到邊一日個當值法官一單濫捕有關嘅案件都冇
係咪就可以分得出邊個官係正常啲？

屋企有齊即係罪犯？

吓！？屌你老母
唔該搜班曱甴屋企
我都想知邊個屋企會無依啲嘢

不如管有腦袋嘅拉撚哂佢，咁就無人反政府啦

點解今日教育局都死唔肯停課，但八大就停課，係咪好鬼呢。
浸大呼籲教職員盡快離開校園

話口未完，警要求西區學校下午停課，港大已高危，要作最壞打算，準備可以立即徹離

昨天首次停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，
所有其它大學要作最壞打算，準備可以立即徹離，唔可以比人圍困 ,大學最重要的係學生，唔係學校
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為提早結束個學期係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
仲有，有消息內地生徹走，好明顯為屠殺鋪路
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

屋企有菜刀電鑽咪斷正

Push

我屋企有齊屌你

屌你老母
是但一戶人家都有
藏佢老母

樓主你個名

夜晚行出街有個鎚防身好正常啦

當雷射筆都可以入罪時，你地仲覺得煎pan同鎚仔入唔到?
仲信法庭會守護法治?

如果咁都入到罪真係一個大笑話

屌你老母臭閪喺屋企放呢啲野都叫管有非法用途工具 告得入真係要搞鳩班紅官

YouTube已經有人試過
手槍子彈都擋唔到仲會有碎片

係咪黑警快d返屋企拉你老母啦，黑警你老母一樣有呢d嘢

快啲入警賊宿舍搵下自己廚房有冇啦戇鳩

法治已死

有無得上訴

我話你知，
告得入。

有病，佢屋企啲野，我全部比佢多
拉鳩埋我全家囉

的確有案件係屋企有菜刀都告
官啊官、唔該放人

呢個真誇張 大把人有小裝潢都係自己做
應該要有集體訴訟 索償佢哋濫捕濫告
唔好等佢哋無成本犯罪